「突發」終於收到驗證碼啦！

準備抽大獎啦！

嘅終身篇號

囚犯編號咁

7:51

archive等下年用

我都係啱啱先有

樓主小心D，D狗憑驗証碼可以查到你身份

腥港正苦is watching you

屌 凌晨1-2點先有
比你條陳易希送殯用？
係咪火化個陣 送殯快d?

花式自爆

凌晨先收到